重睇梁天琦發言，反對嘅係教條主義，重要嘅係目標

究竟係唔係一定要勇武或者和理非呢？裝備就代表你係咩人？勇武就唔可以和理非，和理非就唔可以勇武？
梁天琦反對嘅係教條主義，當一個人以為佢嘅道理係必然正確，甚至將佢嘅道理強加於人地身上，佢就絕對係錯。我希望大家可以用邏輯自己諗下，之後嘅路要點行落去？帶唔帶裝，上唔上裝，值得大家用咁多時間互相對鬧？理得你點諗，818出嚟就啱
btw諗唔到呢條咁重要嘅片只係得六萬view

我睇過,不過喺fb

各有各做 不過拒絕教條主義

目標為本
咩有用就做咩 唔好比標籤綁死

目標為本，大家用理智思考點樣係最好達成目標架方法

當反對教條主義係教條
仲係唔係教條主義

無㗎啦，而家打差佬都冇乜人鬧，大家都睇慣咗

推

我哋係和理勇，都係抗爭者！

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒